聽日機場如果吹到好似上次咁嚴重都好，應承我唔好走好冇?

最多有咩事我嚟擋子彈

想齊上齊落得唔得

留係機場就係同我齊上齊落

推，就算係六四都要有人拖走啲屍體嫁

航班cancel晒目標已達就要走

留力10.1

點確保arrival 既唔會返番嚟

啲力200%係到，點留到10。1